大家覺得鴨王扑左10a未？

未

多麽醜的妞

點知

你係鴨王既話
落pub一轉都大把靚女食
會唔會屈就食港姐先

話唔定貪佢嗰閪有劍橋書卷味

同識用劍橋標準英文嗌牀

因為條女係我fd

咁同林作散左之後係咪一直單身冇做愛？
咁咪好dry?
洗唔洗幫手

鴨王好似扑咗阿叻

搵d 高學歷妹屌幾有征服感

讀咁撚多書都要屈服我嘅淫威之下